何妖 率眾狗害人 人間 積怨何容忍

死何妖 我屌你老母